【突發】有個叫蝎虎嘅颱風嚟緊

安已不 冬天打風
重點係比力場彈到鬼咁遠

渣 彈開啦

力場🙌🙌🙌🙌

睇你點定義黎緊兩個字

offshore wind咁強，無可能黎到

樓主可能喺越南

成個風彈撚走咗

渣ga

因為東北季候風強過依啲風仔

垃圾風